求救! 貓貓不能從加拿大回港

我朋友去加拿大讀書時候收養左隻貓，養左5-6年。
我朋友已畢業，9月份會返香港，不再留係加拿大，原本計劃同貓貓一齊返香港。
但點知想申請貓貓回港時有一條大難題，就係香法香港漁護處要保証係屋企10公里以內唔可以有瘋狗症，但我朋友隻貓從來都唔會出街，獸醫亦都証實左佢隻貓貓無瘋狗症，但香港漁護都不受理，因為佢住個到真係有瘋狗症出現過，又無醫生或動物機構可以証明10公里以內無瘋狗症出現。

我又叫我朋友試下報地址報第2度，但因為隻貓貓晶片係落自已地址，所以都呃唔到人，加拿大個邊d動物機構都話幫佢唔到，香港動物入境真係好嚴格。

我朋友喊左好多晚，而家唯有送佢比best friend先

唔知仲有咩辦法可以幫到佢??

幫張晶片轉地址
話搬左屋無update

利申9up,希望佢地唔洗分開

有冇得比多d 錢有公司做偷雞野呀？

如果其他人又係用呢d招數運動物

令到你隻寵物染到病
你會有乜野感受

咁運左番大陸先，再口岸用中港車車落黎囉

正路當地漁護（或者相關部門）會出到證明文件話隻貓無事
可以拎啲相關證明同香港漁護再申請睇入唔入得口

大把方法啦

如果係我果兩隻貓，我天涯海角一切方法都會做

咪傻啦
你用正途運隻動物去大陸仲難過運去香港 除非唔洗坐飛機啦

其實應該要打rabies vac 再驗rabies 抗體level 跟住及格就運得
點解你好似完全冇人叫你做lee樣野咁既？

將隻腦煮熟咪得囉

10公里香港嚟講好細

應該話好大

自 先
香港去澳洲果d先要打
有機會運番香港唔洗打
Btw

我當你果度有瘋狗症係第三組國家
你填晒佢要既form +要隔離就可以番香港
詳情：
唔得既你轉過個agent或者去問當地獸醫啦
希望幫到你